認真問 銀行d teller係咪食撚左屎黎

做野又慢 態度又差 次次諗起去銀行排隊要排咁耐就唔開胃
抵佢地成世做數錢仔

好人好姐後生仔要去排隊？

咪就係比你呢啲西客搞走哂又要請排新仔囉

你條仆街好心用電子渠道啦
下下要人服務你 你又沒生意做

你食埋手上果坨屎先講野啦